其實我覺得經濟攬炒共慘黨都會冇事

成日話經濟下行啲人冇飯食就會造反共慘黨就會仆街嘅人根本唔了解中國人，大躍進直頭餓死幾千萬人啦咪一樣冇人企出嚟起義造反

以前窮開冇野輸
當依加好食好住 突然乜都冇就唔同

咪試下囉

內優外患從來唔係推倒政權既方法
不過政權多數係內優外患之下比人推翻
個人啲去睇
我只係想啲錢比返自己人賺
That’s all

有幾多人真係睇過條片

搞死大灣區，睇下有無人反中共

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選

聽晚見